如何捉摸處女座？

好多時俾佢地冷酷外表嚇親
但正正就呢點吸引住我，識落又幾nice

想問下處女座絲
係咪對方對你有意思好快就知？
你覺得佢ok,又會有乜表示
特別會唔喜歡人拖泥帶水？

又星座

用手摸

摸到佢唔係處女座

珍惜眼前人 勿摸活家禽

你講得好啱呀！
不過一般都話未識我好cool，識落我係kai。

歸家飾演你的好晴人

咁真係有星座叫處女座

係呀未識覺得好高豆，樣又串
但識落原來都nice

但呢點嚇走不少追求者

咪撚掂我呀屌你老味

處女女就算啦 溝過第二過

睇錯如何捉摸處女膜

處女座看似情緒平穩，其實自己一個時會唔開心😢孤獨個陣先係真正既佢

處女座男留名

如果佢對你無興趣 佢會一黎對你就好冷淡 唔會點應你 頂多有禮貌地hea你 姐係佢地一開始就知自己同你有無可能

睇錯處女膜

如果有keep住傾呢

追到手有排你受
處女座好撚煩
寬己嚴人

唔係個個處女座都係咁。
處女座係有啲位好執著啫。
好似我，我會好執著要準時，早到遲到都唔叫準時。

食屎啦星座撚

早到都唔得，點樣先叫準時？
利申處女

唔係個個處女座都係咁。
處女座係有啲位好執著啫。
好似我，我會好執著要準時，早到遲到都唔叫準時。[/quote]

早到都唔得，點樣先叫準時？
利申處女[/quote]

你執著既同我又唔同，我會覺得早3個字到好嘥時間，早2，3分鐘就最perfect。
遲啲話都係2，3分鐘係上限，再多就開始燥底

有助你唔好煩住處女座

真誠、主動

主動 are u sure
利申：追緊處女女

自問有叻嘅地方先好追人

但好似俾佢睇穿

其實都係

垃圾星座撚

不過溝女幾有用

早到都唔得，點樣先叫準時？
利申處女[/quote]

你執著既同我又唔同，我會覺得早3個字到好嘥時間，早2，3分鐘就最perfect。
遲啲話都係2，3分鐘係上限，再多就開始燥底[/quote]
但佢好似成日睇穿我咁

但佢好似成日睇穿我咁[/quote]

你意思係咪佢知道你追緊佢。
一般都好易sence到邊啲係追求者

你意思係咪佢知道你追緊佢。
一般都好易sence到邊啲係追求者[/quote]
yes
但約佢又肯出呢？

處女巴

外冷內熱，對處女座最好就主動行第一步
利申:麻煩處女座巴打

但外酷外表 嚇走唔少人呀
硬覺得佩唔起人

yes
但約佢又肯出呢？[/quote]

有機，俾多啲努力就得。

有機，俾多啲努力就得。[/quote]
但宜家就唔得了
個時佢ok我冇約
宜家約就唔得啦

由第一眼已經決定左你係朋友定係可發展對象
基本上處女座男仔只會同自己追既人拍拖
比人追就

咁好難搞喎

同

中

難中過六合彩

處女座好麻煩架 真係好麻煩
會因為好小事就心入面暗地裏扣你分
但表面上會扮冇野
你死左都唔知咩事

我諗要細心d掛？
唔好好似平時一般人睇佢外表展露嗰面
處女女因為面子既關係，就算有錯都唔會認，有唔開心都唔會表現出黎比人知

我諗要留意到佢呢d，就幫到你入佢既內心世界？

我成日講錯野

點解要咁辛苦追處女座, 出面仲有11個星座比你慢慢揀

因為冷酷外型吸引到我
又岩咀形

其實好難
大喜大悲

利申 處女座

依個真

心入面會不斷評估你係咪佢鐘意嘅人
有時可能一單嘢就衰左 扣曬分

處女座絲留名

我成日講野得罪左

分過幾次既
初頭幾岩傾時
有約過，肯出但我冇約

天秤特性>拖，猶豫

點解要抹黑我

其實有錢就ok，梗係唔鐘意拖泥帶水最好就即pay

係咁既
我追緊個女仔 處女座
隔離班同學黎 一開始同佢傾計個陣
發覺大家幾好岩傾

之後一d事約左佢幾次一齊溜冰
一齊出街 食飯
佢又無反感
好想知佢諗緊咩？
幾時表白好

頭先唔知咩事佢講聽日約左人
之後我答又約仔出街....
佢講：女仔黎
到拖左兩年啦...

再講星座死全家

+1

對
收得好埋
呢個唔係個個係

早到都唔得，點樣先叫準時？
利申處女[/quote]

你執著既同我又唔同，我會覺得早3個字到好嘥時間，早2，3分鐘就最perfect。
遲啲話都係2，3分鐘係上限，再多就開始燥底[/quote]

同意對某D野好執著
我係好着執著床嘅整潔

yes

頭兩截咁似既喂

似咩？

係又係岩傾約冇反感個d

所以咪諗佢諗緊咩

追處女座要好用花同花時間

你意思係佢會主動，定係我要主動

強姦佢眼神吧

強姦兩年了

好有機 喇喇聲拖佢隻手再問啦

又係你地講

係度諗緊點好
頭先同佢上街學野想拖幾次架啦
但係最後又係怕羞
我同佢好少whatsapp
識佢第一日就用電話傾計

掂下佢隻手

處女座好撚閪
一d事唔合自己要求都會接受
但心底扣分 會記住好耐
唔好同處女座講大話 除非一家唔會穿煲（處女座好撚細心）
對你失望過一次好少會有翻希望

處女男

處女座男

掂左幾次都無反應
好似頭先溫書咁
我唔明既野問佢啦
佢就教我
一時佢又捉住我隻手整支筆
好想問佢點啊？